想做老救 邊到考牌好？

聽聞北葵李sir最易考 但係好似四月先有班 有冇以家仲接受報名？想快啲返工 就黎窮到冇飯開

顯田歐sir
灣仔黎sir

考完都係得兩皮，正正經經搵份有得升唔好？

上網睇話出面學個啲同救護果啲唔一樣

如果有天份有操開 一take考哂所有章要個半至兩個月 考完再等二至三個星期拎綠卡先開得工 另外冬天做老救真係乞食人工仲低過做老麥
考老救前三思呀樓主

我返pt

乜要綠卡既咩 係咪指平安卡？
我考埋應該所有池都開 聽講人工都ok
我本身炒酒店散 但真係唔係人做
Heahea地做老救都好

唔該曬

泳池救生章都係綠色 揸住就入得泳池開工

揸著張綠卡係指你有泳池救生章 有泳池救生員嘅資格 去私人池開工都係睇你嗰張卡
你上下fb啲老救gp睇下啲判頭開嘅價錢 夏天還好 冬天真係俾狗做